［排球］請問邊到有得買呢隻Mizuno厚護膝

我想買呢款護膝，型號：V2TY400192
我已經去咗旺角嘅大中同太子嘅東京
請問有冇巴絲知道邊到有現貨賣？

汽車推推

去東京體育睇下 旺角始創對面

sor眼大大睇過龍
有無去官塘睇過 有堆運動鋪